有無人想同811撐警集會召集人黃sir傾幾句

喺地鐵收到個咁嘅airdrop

平時我都會reject, 不過見佢有晒電話咁有誠意，咪post 上嚟睇吓有無撚狗巴打得閒同佢傾吓計

黃sir 食水好深wo

大家快D參加，拎完$850，再高叫「還警察公道，成立獨立調查委員會！」

一齊去食海鮮？

我諗好多巴打有興趣過去同佢地一邊食海鮮一邊交流吓